\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[margin=1.5cm]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{framed}
\usepackage{float}
\usepackage[toc,page]{appendix}

\renewcommand*\rmdefault{ppl}

\pagestyle{fancy}
\fancyhead[L]{LPSP1306}
\fancyhead[R]{\textit{TP3}}

\title{TP3: ANOVA II, à mesures répétées et de Friedman}
\author{}
\date{\today}

%\renewcommand{\baselinestretch}{1.4}

\begin{document}

\maketitle
\begin{framed}
\textbf{Ce document de correction pour les TP du cours de statistique est une fabrication d'étudiant. Bien que les informations contenues dans ce dernier ont été écrite pour être correct, il peut cependant rester par-ci par-là des erreurs. Soyez donc critique et vigilant à l'égard du contenu de ce document. La date de l'en-tête correspond à la dernière version corrigée de ce papier.}
\end{framed}

\begin{enumerate}
\input{tp3-5}
\input{tp3-6}
\input{tp3-7}
\input{tp3-8}

\end{enumerate}

\end{document}